<odoo>
    <template id="draft_perjanjian_report">
        <t t-call="web.basic_layout">
            <div class="page">
                <h1>PERJANJIAN PENCETAKAN BUKU TULIS</h1>

                <p>Nomor: 035/CPB/LD.PKS/II/2024</p>

                <p>Pada hari ini, Senin tanggal<t t-esc="docs.date_order or '...'"/>, telah dibuat dan ditandatangani
                    Perjanjian Pencetakan Buku Tulis, oleh dan antara:
                </p>

                <ul>
                    <li>Nama: Percetakan Buku Champion<br/>Alamat: Jl. Muncul No. 2 Gedangan, Kota Sidoarjo
                    </li>
                    <p>Selanjutnya disebut sebagai
                        <b>"PIHAK PERTAMA"</b>
                    </p>

                    <li>Nama:
                        <t t-esc="docs.partner_id.name or '...'"/>
                        <br/>Alamat:
                        <t t-esc="docs.partner_id.contact_address or '...'"/>
                    </li>
                    <p>Selanjutnya disebut sebagai
                        <b>"PIHAK KEDUA"</b>
                    </p>
                </ul>

                <h2>PASAL 1<br/>RUANG LINGKUP PERJANJIAN
                </h2>
                <p>PIHAK KEDUA menunjuk PIHAK PERTAMA sebagai pelaksana untuk pencetakan buku tulis untuk menunjang
                    kebutuhan dam/atau kegiatan usaha PIHAK KEDUA;
                </p>
                <p>PIHAK PERTAMA bersedia melaksanakan pekerjaan pencetakan buku tulis tersebut dengan spesifikasi dan
                    teknis pekerjaan yang telah disepakati PARA PIHAK.
                </p>

                <h2>PASAL 2<br/>SPESIFIKASI DAN TEKNIS PENGERJAAN
                </h2>
                <p>Bahwa PARA PIHAK telah setuju dan sepakat terkait pelaksanaan pekerjaan pencetakan buku tulis
                    sebagaimana dimaksud dalam Perjanjian ini harus dilaksanakan oleh PIHAK PERTAMA sesuai dengan
                    spesifikasi buku tulis yang dicetak sebagai berikut:
                </p>
                <ul>
                    <li>Ukuran:
                        <t t-esc="docs.ukuran_buku or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Isi:
                        <t t-esc="docs.detail_isi or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Jenis Isi:
                        <t t-esc="docs.jenis_cetakan_isi or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Cover:
                        <t t-esc="docs.detail_cover or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Design:
                        <t t-esc="docs.detail_design or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Jilid:
                        <t t-esc="docs.jenis_jilid or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Packing:
                        <t t-esc="docs.detail_packing or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Quantity:
                        <t t-esc="docs.detail_quantity or '...'"/>
                    </li>
                </ul>

                <h2>PASAL 3<br/>BIAYA DAN CARA PEMBAYARAN
                </h2>
                <p>PARA PIHAK telah setuju dan sepakat bahwa biaya pencetakan buku tulis sebagaimana dimaksud dalam
                    perjanjian ini adalah sebagai berikut:
                </p>
                <ul>
                    <li>Harga Satuan:
                        <t t-esc="docs.bom_id.display_name or '...'"/>
                        = Rp.
                        <t t-esc="docs.price_unit or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Nilai Total Keseluruhan:
                        <t t-esc="docs.bom_id.display_name or '...'"/>
                        = Rp.
                        <t t-esc="docs.price_unit or 0.0"/>
                        x
                        <t t-esc="docs.detail_quantity or 0.0"/>
                        = Rp.
                        <t t-esc="docs.total_amount or 0.0"/>
                    </li>
                </ul>
                <p>PARA PIHAK telah setuju dan sepakat bahwa prosedur pembayaran dalam perjanjian ini adalah sebagai
                    berikut:
                </p>
                <ul>
                    <li>PIHAK KEDUA melakukan pembayaran uang muka (Down Payment)<t
                            t-esc="docs.down_payment_percentage or '...'"/>% sebesar Rp.
                        <t t-esc="docs.down_payment_nominal or '...'"/>
                        atas pencetakan buku tulis dengan total sebanyak<t t-esc="docs.detail_quantity or '...'"/>.
                        Pembayaran tersebut dilakukan setelah perjanjian ini ditandatangani oleh PARA PIHAK.
                    </li>
                    <li>Apabila order pencetakan buku tulis PIHAK KEDUA kepada PIHAK PERTAMA sudah selesai dan siap
                        untuk dikirim, maka untuk itu PIHAK KEDUA berkewajiban untuk menyelesaikan pembayaran pelunasan
                        kepada PIHAK PERTAMA.
                    </li>
                </ul>

                <p>PARA PIHAK telah setuju dan sepakat terkait pembayaran biaya pencetakan buku tulis sebagaimana
                    dimaksud dalam Pasal ini oleh PIHAK KEDUA dilakukan secara transfer ke rekening PIHAK PERTAMA
                    sebagai berikut:
                </p>
                <ul>
                    <li>Nama Rekening:
                        <t t-esc="docs.transfer_rekening_name or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Bank:
                        <t t-esc="docs.transfer_rekening_bank or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Nomor Rekening:
                        <t t-esc="docs.transfer_rekening_number or '...'"/>
                    </li>
                    <li>Cabang:
                        <t t-esc="docs.transfer_rekening_branch or '...'"/>
                    </li>
                </ul>

                <h2>PASAL 4<br/>JANGKA WAKTU PERJANJIAN
                </h2>
                <p>Bahwa PARA PIHAK setuju dan sepakat bahwa Perjanjian ini berlaku sampai dengan
                    <t t-esc="docs.expired_date or '...'"/>
                    atau pada saat PIHAK PERTAMA sudah menyelesaikan seluruh pekerjaan pencetakan buku tulis kepada
                    PIHAK KEDUA.
                </p>
                <p>Kesepakatan PARA PIHAK mengenai perpanjangan Perjanjian ini wajib dibuat secara tertulis dan
                    ditandatangani oleh PARA PIHAK selambat-lambatnya 7 hari sebelum jangka waktu Perjanjian ini
                    berakhir.
                </p>

                <h2>PASAL 5<br/>PENYELESAIAN PERSELISIHAN
                </h2>
                <p>Apabila terjadi perselisihan mengenai interprestasi maupun implementasi Perjanjian ini, maka PARA
                    PIHAK setuju dan sepakat untuk menyelesaikannya secara kekeluargaan dan mengambil jalan musyawarah
                    untuk mufakat.
                </p>
                <p>Jika dalam 30 hari upaya sebagaimana dimaksud pada ayat 1 tersebut di atas telah dilakukan namun
                    tidak menghasilkan kesepakatan, maka PARA PIHAK setuju dan sepakat untuk memilih menyelesaikan
                    perselisihan tersebut melalui Kepaniteraan Pengadilan Negeri.
                </p>

                <p>Demikian Perjanjian ini dibuat dan ditandatangani oleh PARA PIHAK pada hari, tanggal dan tempat
                    sebagaimana tercantum pada awal Perjanjian serta dibuat dalam rangkap 2 dan masing-masing mempunyai
                    kekuatan hukum yang sama.
                </p>

                <p>PIHAK PERTAMA: Percetakan Buku Champion<br/>PIHAK KEDUA:
                    <t t-esc="docs.partner_id.name or '...'"/>
                </p>
            </div>
        </t>
    </template>


    <report
            id="report_draft_perjanjian"
            model="sale.order"
            string="Draft Perjanjian"
            report_type="qweb-pdf"
            name="addons_sales_order_custom.report_draft_perjanjian"
            file="addons_sales_order_custom.report_draft_perjanjian"
            print_report_name="'Draft_Perjanjian_%s' % (object.name)"
    />
</odoo>
